二刀神影流鎖鎌術！

型

二刀師

扑

係咪想斬撚死我

二刀流師

型師

是

難d 我識喊豬呼吸

殺人師

我識師之呼吸

用嗰個好啲好牙煙咁
單鎌錘就話啫

好似埋唔到佢身咁

唔知實戰如何

好似小學生打架

呢啲鞭類武器不嬲難控制

如果全速跑埋去打鳩佢會點

定被印家暴

鐮刀介你喉

眼定定延仔條嘢fing師

返工都咁得閒出膠post

印仔仲未食lunch

米癲拉

好型

大師